［驚世］大家記得提醒另一半剪腳甲唔好剪得太入

［事源係咁］

女朋友之前剪腳甲剪得太入所以生嵌甲 每隔一兩個月就會好痛 一步一驚心咁 仲要忍痛拎把尖到無朋友既剪刀✂️ 又插又剪開啲肉咁挑番個嵌甲出尼 每次都血肉模糊 個情況恐怖到我唔敢直望 想攬住佢又驚阻到佢 想幫又驚整痛佢 淨係可以拎紙巾同消毒藥水比佢

到左前日 佢又剪嵌甲✂️ 但係可能消毒得唔好 佢剪完個傷口一直都keep住腫同痛 訓教都訓唔好 佢仲堅持落樓下幫手痴連隆牆真係心痛死我

而個傷口既情況一直都係無咩好轉 直到今日佢頂唔住係屋企人陪同下去睇醫生👩‍⚕️ 做左個小手術將成個腳甲拔出尼

好不幸地 做完手術個傷口係夜晚爆左

聽日12點佢要去醫院洗傷口 我好驚佢會行唔到同埋想盡做男朋友既責任送佢去醫院 但係一時三刻叫我去邊到搵個輪椅車佢去醫院

所以我決定就地取材 拎屋企有既物資砌個土炮製輪椅出尼
搵左個滑板車同張細木櫈 將佢地加埋一齊應該唔難既（我諗）

［以下係土炮製輪椅製作過程］

仆街！放個木櫈上個滑板車到 一坐落去就斷撚左

等我換張膠櫈先 試坐完發現好穩固 但係我諗諗下得個硬櫈仔好似會唔舒服 所以加個cushion先

又用膠索帶 又用啪啪扣扣帶 終於將個櫈、滑板車同cushion 結合

試坐先！但係問題尼啦 隻腳無位放 ？！ 一陣又撞到個傷口就pk了

要加個腳踏！第一個試左用個腹輪 不過唔岩位 太高 人會好易pk

之後試下用買番尼擺到封塵既啞鈴手把幫手 效果不錯 👍

用索帶固定 剪完過長既索帶會尖到pk 所以拎醫用膠紙包一包啲尖口位

最後怕啞鈴手把個金屬位太凍 用毛巾包一包 搞定！

利申：p牌仔聽日第一次揸車

好sweet啊
但女朋友肯唔肯坐架

好有愛

好sweet

你喺手柄位推？

咁佢咪坐倒頭車

巴打好癲

好有愛
但係點解你唔索性揹佢落街，然後上的士？

聽日再update 唔肯就碌柒了

因為出門口 落樓 等lip 去的士站都要行路

等你
其實12點先睇醫生 其實夠時間借輪椅
不過好欣賞巴打嘅才華

唔係3輪 咁重你點平衡
兩邊都好難推喎

真男人應該抱佢

真愛

咁有心機，係真愛

雖然好有創意 但最怕你女朋友唔係咁諗

好耐冇見過呢啲post了
6月前嘅連登feel

架野係就係7啲 不過幾有創意 記得貼返個p牌先上路

才華洋溢 不過實用價值係0
因為女朋友一定唔係用

睇到o晒嘴
如果你係我男朋友你話幾好

cls 好有心機人地嘅男朋友

好鬼sweet
仲會去連儂牆幫手咁嘅女朋友邊到可以搵
快娶

陣間坐坐吓炒車傷上加傷咪仲衰

嵌甲好少事
唔好傷口感染埋到口就得

坐DC啦

做咩事

巴打好好，希望你女朋友早日康復！

好想知點推

雖然cls但我正皮左
呢個post好正能量

想真男人就未出事果陣就幫條女啜哂d菌出黎啦 洗搞咁多野

我睇左D咩

巴打有冇呀哥細佬

記得錫番你女朋友個春袋，
氹番佢。

過來人
你做左剪甲手術，喺屋企坐定定已經可以好返
可能聽日已經好返好多

好sweet 樓主好勁
不過我驚女朋友會唔敢坐

巴打你真係好好，祝你聽日試車順利

你應該掉返轉 如果唔係你點推？

雖然樓主好比心機
但我男朋友整左既話我寧願痛痛地行去答dc算
利申 絲

我都係過來人 自己搞掂左

心得係腳甲要剪平頭
唔可以有弧度

假如已剪開弧度
唯有等佢長個時留兩邊唔剪淨係剪中間
真係痛死都唔好剪
因為忍唔住一剪就會惡性循環

跟住你會發現兩邊腳甲漸漸唔再吉入去
外觀樣衰但有效

拎個柄喺後面推嘅話 前面應該平衡唔到喎
調返轉拉應該ok

由細到大都剪到勁入
冇一日隻腳指係唔腫

gay

一路睇 個心一路痕

巴打好可愛

揹佢咪得

得閒有而D POST睇下 心情都好D

見到Hulk toe張圖忍唔住笑咗

LM

見到隻腳指公咁feel到自己果隻都好痛
點解每一兩月都會咁？每次都剪咁入？

挑完之後 每次嵌甲個位都會再生入去

如果真係坐左
好快聽日會係ig fb見到樓豬女友真面目

多啲女友腳指腳板圖

原來呢啲叫嵌甲 我啲肉完全包實左腳指公

真係要小心
我都係由細到大都有嵌甲困擾
呢幾年有人教我要等佢生到夠長先剪
同埋唔可以剪到尾 唔係佢會越生越入
btw 今次冇事就好
下次唔好亂用工具整傷腳趾
細個腳趾甲傷左冇理
結果入面留哂膿 差d要成隻腳趾公切左佢

好正

好撚好笑

Btw腳毛

CLS 真係好耐冇見過呢啲po
樓豬好男人

好有心思！不過，點解唔用電腦椅
另外，我喺 Amazon 見過呢樣嘢可能有用，你研究吓？

點解我咁多年都用尖頭剪，剪超入都冇事

留名待笑

屌 我成日都剪到冇曬白色位 睇完即刻唔敢

..

樓主習慣應該係擺右邊

如果女朋友咁都肯坐真係絕世好女人

好sweet好羨慕
祝你地長長久久

內容好豐富
應該放感情台，健康台定創意台

咁on9成塊扯走左？
我細個去醫院係打直剪走左近肉果邊位，等佢自己生返

坐的士咪得囉戇鳩

原來而家連登咁流行支那潮語 真係好有愛

其實睇就恐怖，自己剪就唔係點痛，慣咗就冇咩嘢，剪完痛兩日又可以等返個幾星期。(當然好睇個程度有幾嚴重)
最最最重要係消毒，事前事後，腳趾同器具都要，一發炎就真係會痛成個幾星期。(利申左右腳腳趾公都係，前日先剪完)

btw可唔可以update個復原同手術詳情比我，想知啲矯正手術o唔ok

詳細pls

Lm

細個一有白色位就會比老母剪
大個咗之後有少少強迫症
手指就因為中學學過下結他
所以習慣到唔剪白邊

腳趾呢…嗯嗯…
痛係痛但剪開啲肉剪腳甲真係爽爽地

我就直情解剖鉸剪仔隊入去剪
剪到嗰下真係好爽，比黑頭有過之而無不及

仆街平時剪到唔見血都唔識停

過來人
公立有技術可以永久切除部分腳甲
佢會令你最邊邊嘅指甲唔再生出嚟插落啲肉度

唔好意思
我知你好認真
但唔知點解我睇到你咁比心機做忍唔住笑左出嚟
希望你女朋友肯坐
巴打有愛

其實剪指甲唔好剪得太入
呢個唔係常識黎咩？

突破盲腸

仆街 笑撚到

我係剪到咁上下就會拔甲

鉸剪剪開
locate插咗入去嘅甲
一二三蚊出嚟
爽到呢

架滑板車好似幾正 求介紹

太遲先見到, 上個月中左招了

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

好sweet啊

你男朋友都一定唔差 可能未表達出尼姐

佢肯嫁先得嫁

無

好有愛祝長久

有無坐到

Sweet到

有內嵌甲千祈唔好剪太貼，剪太入會令腳甲生長嘅時候甲角生入肉然後無限輪迴地重複發炎

正確方法係先浸軟腳皮，然後用骹剪喺甲嘅左右兩邊打直剪

想知最後樓主女朋友肯唔肯坐

笑撚到我仆街

爛指甲嘅就係小妹我，依家搭車去洗傷口

因為我重

可唔可以影下你手車有幾狠

佢肯啊 送左佢去醫院 嫁車好安全 推得幾好玩😂

肯坐 見到仲好開心🥳

我都係咁,一年大約痛兩三次

好細心嘅男朋友
冧爆

好sweet
樓主呢個post 膠得嚟又好warm 同好sweet

[驚世］岩岩雖然好安全咁送左女朋友去健康院 不過無得洗傷口 因為聖德垃圾醫院張轉介信上面無撚打琴id number 所以唔比洗，明明琴日女朋友問咗不下三次洗唔洗開多第二張洗傷口既紙證明 但係個護士話用啲張就得 最撚重要係岩岩打番去間垃圾醫院問佢咩料 佢老母佢話轉去門診部之後cut我線 咁大間私家醫院連基本行政都做唔到 嬲到核爆

因為而加lunch時間 附近啲診所都3點幾先開 所以食住M記等

所以大家下次有咩轉介 記得睇清楚張野有冇寫低id number 唔係就白行一轉

咁依家點？

等啲私家診所開

祝你女朋友早日康復 食譚仔食得開開心心
P.S. 樓主幾靚仔

公院有足病診療部睇嵌甲 會唔會考慮永久去除？

咁都比你見到🙌🏻😂

佢整左啦 有心 切左果個位唔會再生甲

我都做過呢個手術。
做之前係每行一步都痛入心肺。
祝你早日康復。

點解你女朋友隻腳咁似男仔腳

指甲都唔識剪
btw 巴打好波

呀嫂好靚 係由個心靚出黎

巴打好sweet

代佢多謝你